事到如今，曼聯想晉級16強仲有一個辦法

響歐霸32強出線

用黑金攪到psg扣分咪得，琴晚拉隊走